（認真mode)點樣先可以識多啲朋友？

除咗返學、打機同以前中同小同啲friend就冇喇，加埋20個。可能你地會話咁都叫少，其實好多甚少聯絡，得閒冇事先寒暄幾句，如果真係要數，可能得番6，7個了。 我仲要零異性朋友，仲有唔想自己再係咁摺，同咁醜仔！有冇師兄可以解答小弟問題

怕醜仔*